跌壞機想買部2000左右既機

XA1 LTE
定係買部千零蚊既頂住檔先

1.考慮3G/4G既時間先.即係電量
2.CPU最好比較快既
3.ROM唔計準系統起碼要淨8-10GB最好
4.RAM冇乜所謂

唔記得講大陸機收皮唔好提

ASUS ZenFone 3

台灣機 好耐用嫁屌你

g5 plus

asus zenfone 3/ sony xa1 2部揀1部

或者nokia 6 都幾好 可以考慮埋

nokia 6
pure android，官方已確認可升android O

咁sony xa1啦我揀
雖然電得2300但3G/4G都唔差
而且都算新款,係舊電電量細D
投資下SONY希望佢愈做愈好

720p

MediaTek Helio P20